[突發] 史墨客獲委任為美國駐港澳總領事

美國駐香港及澳門總領事館宣佈，國務卿蓬佩奧已委任史墨客先生，接替唐偉康先生，為下一任美國駐香港及澳門總領事，並將於二零一九年七月起履新。

獲委任前，身爲高級職業外交官的史墨客先生在國務院出任主管中國事務處的副助理國務卿。史墨客先生曾經出任美國駐上海總領事，國務院中國及蒙古事務處處長, 也曾經在多個美國駐外使領館工作，包括喀麥隆、丹麥、柬埔寨、泰國、阿富汗及中國。另外，史墨客先生還在國務院的日本事務處及美國在台協會任職，亦曾領導過美國在伊拉克穆薩納省的重建工作。

史墨客畢業於喬治城大學，擁有倫敦政治經濟學院及普林斯頓大學碩士學位，巴黎政治學院政治研究證書。他曾經以美國外交關係協會國際關係學人身份在日本交流研究。史墨客先生懂中文、法文、丹麥語及柬埔寨語。 他出生於緬因州，配偶為吕英宗。

現任總領事唐偉康將於七月任滿離港並加入私人機構工作。

新任美國駐香港及澳門副總領事侯偉葉將於六月底抵港。

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

又中

噚日郭文貴段片講過美國會換領事
因為收風不力

郭文貴又中

有冇分析

呢個真係又中
之前twitter已經講緊

老公係台灣人

連登實支持

呢個時候換領事

琴口先睇完條youtube

中左
但換既原因係咩

9：20
請守小弟一拜

off topic

佢老公幾靚仔

9：20
郭大師，請受小弟一拜

老公個樣唔錯

好啦郭文貴今次信你
但係都可唔可以俾埋冰冰條片黎j 下

換左依個人會有啲咩分別？

"現任總領事唐偉康將於七月任滿離港並加入私人機構工作。"
屌佢喇, 一早知任期滿喇

個譯名咁怪既

呢個真係估唔到 唐偉康來咗香港冇幾耐
郭文貴似乎真係知啲野 但有真有假 有目的嘅disinformation 方法

This

駐香港總領事一向都係做夠3年就換架啦

，包括喀麥隆、丹麥、柬埔寨、泰國、阿富汗及中國。另外，史墨客先生還在國務院的日本事務處及美國在台協會任職，亦曾領導過美國在伊拉克穆薩納省的重建工作。

亞州撚

乜鳩野又中你哋有無睇內文架，任期滿呀，唔係突發炒呀

不久前的一個陽光燦爛的日子，剛在舊金山成婚的兩個男人戴着相互搭配的紅色領帶，手牽着手，滿面笑容地離開了市政廳。
儘管在灣區，這是很常見的場景，但是對於很多看到新聞的中國人來說，這對新人的婚禮有些不同尋常：新郎之一史墨客(Hanscom Smith)是美國駐上海總領事。本週二，美國駐滬總領事館的官方微博發佈了他的結婚照片，引發了一些中國人的興趣。中國目前不允許同性結婚。
史墨客的新婚丈夫名叫呂英宗，英文名Eric Lu，來自台灣的台北。台灣是一個自治島嶼，但中國共產黨聲稱擁有其主權。
用戶名為「Daniel陳丹丹」的網民在微博上貼出了心臟跳動的圖案，並寫道，「尊重任何的愛！」

咁果d激光化學武器

明知約滿就hea做
歐盟、德國、北歐d領事商會反引渡仲大力過佢

幾個星期前已經講咗

中乜鳩

燈力有冇咁勁

亦曾領導過美國在伊拉克穆薩納省的重建工作。

is

上邊面d人話任滿緊係一早知
但你地自己睇下現任果位做左幾耐

內文唔係寫左任滿?

仲以為發哥

幾何會高調話炒人
番工俾人迫走，技術上都係自己自願離職嫁啦

16 年8 月上任
咪啱啱好三年囉
有咩咁特別

This way! This way!

任期屆滿就換人架啦，打少D飛機啦

美軍

great.

任滿同辭職唔同喎，
如果內文無錯既，而家佢係夠期走先換第2個

郭文貴唔係吹水

尊重下一手啫

文貴

咁化學武器....

郭文貴指稱，為了接下來本週末到下週一的遊行，解放軍準備了兩大無色無味的武器，令人防不勝防，第一種就是準激光（雷射）武器，「在你們毫無防備之下就趴一放開，所有人全身疼，疼完以後就是你神經麻醉，你根本渾身無力。」

「第二個就是準化學武器，你根本不知道，一放出來、風一吹，你就突然覺得自己沒勁了，馬上就攤下來，永遠查不到。」他警告說，這幾種武器，現在正在香港待著。

Kurt tong

樓上班人中乜9, 明明係任期滿換人

痴撚線係鍾意吹棒d陰毛輪陳雲之流的撚樣...

郭文貴一早知差唔多任期滿實換人？扮係自己貼中？

Unite the LGBT people also

:

係真

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

古惑仔講嘢 時真時假

睇得倚天屠龍記多 上晒腦 十香軟筋散咩

任期七月到，佢緊係死人都吹話會換啦
買馬買隻大熱門都吹奏

尊重

佢約滿前差d就過到條條例

郭文貴近排準到傻

換個基佬等中國女特工攻擊無效

痴撚線

文貴段片2019年5月30晚出

連中2口